辭職後有d迷網，望各位比d意見

小弟major係讀d 數/stat 同finance
因為鐘意所以讀得幾開心
但上年fg出黎諗住試下多d野所以就入左間唔係呢個field嘅公司
咁做左年幾發覺好多野都唔太啱我（公司環境，工作性質等）所以辭左職
想知其實有咩工係可以計下數
對人唔緊要但唔好成日對客
幾辛苦都冇所畏但希望會有條明確d嘅path
萬二分感激

推一推
望各位比小小意見

會計

師兄有冇多d詳情
例如係會計邊範
點先入到行
反而我聽得多嘅係會計條career path唔太好

點解你唔搵到工先quit
你好有米嫁？

入big4做audit然後喺入面take conversion course。有返工無收工，OT人生咁。

覺得繼續留係公司都唔會學到野同冇咩前途
加上日日ot唔辭左揾工都唔會有時間

會計career path點會唔好
係衰在返工時間太癲姐

你個background想hea D咪試下統計處

其實唔洗hea
我而加走係因為學唔到太多野同留係到冇咩前途
但我聽人地講捱完都未必升到m
定做夠年資一定得？

升唔升m唔係睇你做幾耐野 你會唔會升一個唔想見人既人做m? m d 乜？

咁咪做會計
有咩好猶豫
會計你捱到一定有得升